無端端有咁多ac譴責私了，你話唔係有組織咁發起我都唔撚信

死左膠，縮翻入老母個閪度啦

深夜既風向一向可以無視

特別多五毛左膠

推

香港人已經踏入2019年思維
2014已經係5年前
5毛要扮就扮得似D

唔私了的話俾popo拉左10世喇
最緊要私了之後hit and run啫

星期六 連登仔唔洗訓

我屌柒班左膠

支持，私了

岩呀同阻膠割蓆

今次連登仔叻左架喇，睇得出係風向撚，可惜仲未識用不推文回覆，on99幫風向撚推post

五毛呢個時間出現好正常

唔撚會割蓆
兄弟各有各做
我永遠相信手足

我身邊啲朋友 10個有11個都支持私了，唯獨覺得打唔死好可惜，成班五毛扮主流叫人唔好私了，on9

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

其實到左呢個時間本港民意都定哂形
就算黑警扮示威者殺左另一個黑警，都唔會有影響
已經過左拉攏民意既最佳時機
尤其係連登搞分化

而家既戰場係國際線啦

晚晚都係咁嫁啦
聽朝就正常番

你話一兩個post我都可以當係左膠
成版咁出post我真係得啖笑

黑社會橫行 勇武手足為民除害

二百蚊一晚

再檢討啦⋯⋯
公了係有少少改善空間
記住大家要冇片私了
避免直播公了

中國網軍呀 美國都出哂新聞講佢地有新部門專攪香港
而且連仔都消失左 以前手機APP會成日有即時通知 最近冇哂

不存在私了，係合作自衛，不完美，但可接受。

帶風撚，幾時帶返走左0個幾十條命返黎呀？
帶唔到就收皮。

手足邊有私了，擺明係自衛兼為民除害啦

大家知咩事啦 咁小事都有得帶風向

我都覺得cls
話啱果啲人係咪唔記得九龍灣連儂牆13拳 + 信報女記者連儂牆比人斬到入ICU + 荃灣手足比人斬腳
狗又唔執法 忍左咁耐先打番佢 佢地有冇人殘廢？有冇人入ICU?
仲有 學狗話齋 佢出得嚟要預左有風險 仲要次次都拎晒武器？邊個知佢會做啲咩？
左膠們 記住你地覺得好暴力嘅感覺 下次搭車出去用愛感化佢地啦幫兇
手足/ 香港人比藍屍打或者斬 係你地助長架！

不指責，只檢討。

每次都係咁
一起身就唔見哂

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

其實只係因為太多冷氣軍師。

佢哋多數唔喺現場，唔知人哋做過咩。

我都覺得啲畫面好不利我哋，不過經歷咗一百日，手足們應該好清楚咩叫相信前線。

同埋核彈都唔割

我都覺 幾撚多 有晒片啦 仲脾下佢地點講

比人打在先 唔係自衛都唔得丫

如果連登可以自訂tag去自行分類會員就更易睇到點帶風向

支持為民除害！！

咁多人不同意見實有。

Agger

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

[文宣] 示威者９２２＂元朗＂自衛係因為知道警察將會同７２１一樣放任黑社會打市民！

核爆都唔撚會割！

兩個鐘就係咁屌人私了依家又潛落深海

五毛想扮左膠玩分化呢d舊伎倆，收皮啦屌你老母

真

又收哂工了

係三毛

左膠仲未死？

Violence can be good

和理非都唔割，支持勇武

荃灣手足就係因為左膠行唔番喇！！！！

左咩膠 共狗爪牙吹分化渣嘛

我嬲撚到仆街

今日岀post嘅都可block多謝提供名單

左膠含撚啦
係為民除害 唔係私了

左膠生癌死全家。

中共收皮啦,
有錢係連登維穩, 冇錢還自己D地方債

好多5毛就真

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

五毛驚了，咪扮阻膠叫人唔好打

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

果d5毛黎
唔洗叫佢左膠咁好聽

真 深夜上連登勿認真

左膠不滅港難永續

Push

安全移除下體

#199739

呢個一定要block 唔係第一次

防左膠帶風向

打緊仗 左膠快啲死

班左膠冚家鏟